有冇人好肚餓

快d買外賣比我

Bb想食咩？

食你

咁岩係7仔食緊宵夜 買多枝青島先